大膽假設，陳同學沒著鞋理由

1. 陳同學對鞋爛左
2.陳同學比人玩，掉左對鞋落建築物下方，
不過對鞋沒跌到地下，所以逐層揾鞋。

至於
1.陳同學有無行去海邊
2.陳同學有無脫衣服至全裸
3.陳同學有無自殺
存在疑點。

查出真相，沒有炒車。

推

1.鞋爛咗點解唔搵野痴實勉強著到返屋企再換屋，如果鞋爛咗又點解要周圍行？唔驚整損腳？
2.如果搵鞋，表情仲會唔會咁平靜，好似若無其事咁？

我覺得係似搵人多尐
似係有同學拎左佢對鞋同電話

出事後，班同學先報稱搵到佢電話

隻鞋濕左要吹乾

重點唔係有冇鞋。
係有冇被殺。
冇鞋都唔等於自殺。